想由0開始學英文,有冇邊本書好用?

好似D人學日文韓文咁,書局有冇D書岩洗?
求介紹

點0法? 寫唔寫到句完整句子出黎?

之前爸打介紹嗰本grammar in use
非常好用
做左一半已經對文法有返哂信心，記得好多中小學學過既野

應該係由abcd開始讀起

工聯會有類似既英文基礎班（一），比完全唔知英文係咩既人，由0讀起。我呀媽上緊

簡單寫到既，聽英文我諗有中五程度，其仔就差少少

有冇學全面d,唔想只係學文法

煲返啲teletubbies, sesame street